屌你師奶真係師奶，執到錢仲上鏡炫耀

女人有冇咁撚蠢真係

香港女人凌駕法律